支那人一擊KO支那人

有個支那人紅磡上左火車見冇位坐就即時行過對面門踎，到左旺角火車站咁岩就係對面門開，一開個踎緊既支那人已經向後跌緊，同時有個支那大媽推住個大GIP「bon」一聲咁撞落果個踎/跌緊既支那人度

有畫面